公車馬炮士象卒去玩德州撲克，知唔知士係咩底牌

係 士有QK

0/10

8.7/10 不能再多了

7/10

9/10

其中7分係嘉許你咁勤力

訓啦柒頭

隔離po抄舊gag大把正皮，我唔以身作則點得

瞓先係柒頭

做乜唔瞓

你又唔瞓？

幾點呀wtf

打完牌番歸

閂咗個notification佢啦

1/10 1分比你張露J圖既

10分俾我個gag?

花夠唔夠打俘虜架?

又好似OK喎

笑左 真既

都唔夠我響硬件見到單野好笑，笑到我醒曬瞓唔返

Page 6 of

想問下係火牛定display card出事

沙膠...

係a 同2, 因為士不過3

你講佢gpa唔過3好好多